{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아델펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウト時間を守ってください。 ご利用のお客様は予約人数を超えたり、追加人数を含む場合はペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。 入室施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任が生じます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 また、ペンションの期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 快適な宿泊のためIPTV/Wi-Fiとバーベキュー場、カフェ、駐車可能なスペース、海水浴場など様々な便益施設を利用することができます。 特にルーフトップ展望台とプライベートテラスは素晴らしい景色を鑑賞できる空間です。 周辺には、石山大橋、麗水海上ケーブルカー、ロマンチックなポチャ通り、五洞島、香日庵、アクアプラネット、水産物専門市場など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "何人までの予約が可能ですか？",
            "answer": "ご利用のお客様は予約人数を超えたり、追加人数を含む場合はペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設の毀損や紛失についてどのような責任を負いますか？",
            "answer": "入室施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任が生じます。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設を利用できますか？",
            "answer": "快適な宿泊のためIPTV/Wi-Fiとバーベキュー場、カフェ、駐車可能なスペース、海水浴場など様々な便益施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特別なスペースがありますか？",
            "answer": "特にルーフトップ展望台とプライベートテラスは素晴らしい景色を鑑賞できる空間です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には、石山大橋、麗水海上ケーブルカー、ロマンチックなポチャ通り、五洞島、香日庵、アクアプラネット、水産物専門市場など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 712
    }
}